[急求目擊者，請廣傳！] 26歲青年現被控謀殺（發生於616晚）

唔知各位巴絲之前係tg有冇收過呢張圖

我諗大家都唔太明發生左咩事，就算想幫都唔知點幫，呢位巴打有個老師打左篇野，希望大家睇完可以幫到手：

我是涉案人的老師。 雖然只教佢一年，但是個很乖饒有正義感的學生。得悉原來他是涉案人，都十分震驚同痛心。

我有即刻同佢親人聯絡過， 佢話當時我舊生有數位友人同佢女朋友，於遊行完後準備等天星返九龍。其後有個醉酒佬鬧事，想尖兩個女子隊。我舊生睇唔過眼走前同佢理論，之後佢俾佢女友㩒住左返去佢個企位。之後，醉酒佬唔忿氣郁手，舊生推左佢一下然後佢瞓低左。 佢果下有d驚，一班人一度走開過，但之後佢地冷靜過後返返去，然後見到兩個醫護人員幫醉酒佬檢查， 兩位稱同返我舊生講話冇乜大礙， 於是佢地就以為冇事最後走開左。

直到差佬揾上門， 佢先知醉酒佬死左。

今日首度提堂，而事件會再響七月三號提堂。

佢幾個朋友都同警察講可以做證人，但係警察果邊講因為佢地證供同佢女朋友已經重疊，反而佢地想有需要在場其他人的證供。如果真係冇人出黎，佢面對的情況應該會異常惡劣。

我唔係法律人，理解唔到點解一單推撞事件點解會變成謀殺咁大件事。縱然做老師如我唔敢保證佢完全冇錯，但可以用人格擔保佢絕非惹事生非更是品格良好的小伙子。希望當日響天星一樣排隊又有目擊件事之人可以出一出來還原事情真相。

不勝感激，無以為報！！

單野我都係知咁多，希望大家可以幫手推，比多啲人見到

相關新聞：

推

推
推到搵到目擊者

push~

Push

push

推 希望搵到目擊者

咁大獲 推

Cls!屈遊行ge人老謀出氣
一洗都唔好諗洗面呀你班冚家剷！

推 大家真係見到就出黎
唔好又比班狗散播白色恐怖

推！！！求大家廣推

或者咁睇，法醫講左致命原因係咩未？
聽講死者個頭有13mm既傷口，如果個死位醫護人員個陣見唔到呢個13mm既傷口，咁就有疑點。又或者現場有人證講到個阿伯跌底個陣，頭無撞到硬物，無可應做到13mm 既傷口，咁亦都係好大既疑點，要告得入誤殺就十分有難度

下？咁都得？推

幫手推一推

推
當時唔係好多人等船咩

推!!!!

推！將真相還原出黎！

如果嗰兩個醫護人員證明死者當時冇傷口，咁就即係警察（或警察中嘅特務）涉嫌謀殺！

推！

希望有人見到

推！ ！ ！

做唔到乜野 推

都已經即場走左啲狗都搵到上門？
btw 幫推

幫推

唔只出氣 仲破單謀殺殺案 成team個個升職
老散變沙展 高督變總督 警司變高司
個個多幾皮人工

差佬做手腳
解剖驗就一目了然

佢幾個朋友都同警察講可以做證人，但係警察果邊講因為佢地證供同佢女朋友已經重疊，

上到庭，佢幾個朋友可以做辯方証人

推

其實CCTV睇唔到？

PISH

不推不是人

再推

咁多人搭船冇人見到？

最多咪誤殺，點會謀殺，係咪痴線架！？

死把靶剩係識負評，出黎吠兩聲啦垃圾，你地呢班冚家剷死全家都唔撚夠填返你地做d仆街野呀賤畜！

呢班仆街家遲早成家不得好死架喇，畜牲都不如！未撚見過咁撚賤ge人

係，

老謀咁易入？

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

目擊到，已經搵左被告家人

咁快搵到涉案人嘅？

好人好姐 推個六十幾歲呀伯 有乜為
我就唔信你一手 保持距離會推到呀叔向後飛

大家切勿跟車太貼

會唔會係事後第二個人殺㗎

利申：醫學白痴

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

屌原來錯撚晒字
一世都唔好諗洗白呀你班冚家剷！成家俾狗屌死全家！

目擊者

勿跟車太貼

睇報紙唔係咁講喎
呀伯訓個位唔係exactly係條隊到

連被告人都講自己係推佢 因為呀叔起飛腳

但由呀叔生事 到後生仔推佢

成件事耐白車到得 被告人同佢女朋友係到

受害人 目擊人 所有人走Q曬

真心要燥都燥完 點解仲要推呀叔

再講 個日個到咁多人 都無人目擊出聲
係咪根本目擊後生仔有心用暴力？

誤殺都係殺人

死者rip

推推推

pish for truth

用暴力都唔會係謀殺掛兩日先死

唔喺現場，但極度相信黑警借刀

推到有目擊證人

直白小小講 告得佢謀殺 一定足料 尤其依家咁敏感時刻

正常無動機/ 一時衝動 會係告誤殺

雖然現今暫告 謀殺

但老老實實 佢可能講在d野例如要殺佢老母

又或者大家冷靜曬 佢再跑過去推9佢

其實如果有13cm傷口照道理啲血都會流得幾多出嚟？
啲人咁鍾意食花生個日又咁多人
就算只係見到一部分嘅發生經過/路過望咗1 2眼都出嚟落一落口供
救下自己人

班狗真係好激動
竟然係謀唔係誤

要搵石原幫手

咪話佢地同幾個fd一齊，個幾個fd做證

pushhh

係13cm

目擊後生仔有心用暴力仲唔出黎屌有佢？個阿叔爆晒江又13吋傷痕，之前個條片青年撻廢老個廢老咩事都無已經比路人媽媽聲。

成班警畜入撚晒黎負評，你老母老婆個女俾狗屌緊呀！望！望你班畜牲不得好死呀

快啲搵到

腐敗到

幫推
欲加之罪

你好 我係被告親屬 請問係咪有同9800電話開頭既人接觸過？

其實唔明點解同行朋友唔做得證人

唔係唔做得
係警犬想要多d唔同既證供

上到庭就可以做證人

我都想知，通常人就緊係多數同識的人一齊ga la，如果佢地唔可以做證人，咁好難找證人ga wow，無啦啦點會記得個唔識的人行過？？

推火水

推爆

唔係唔做得
係警犬想要落多d唔同既口供，佢地既口供同個女友既係一樣

上到庭就可以做證人

推呀

推到有證人

［抱歉要作出更正］
岩收到個位老師msg⋯⋯
「原來係律師認為不需要同行友人而唔係警方認為」
如引起任何誤會實在抱歉（呢句我加嘅）

推 目擊者快d出黎啦

死者個女當初一直搵報警人
想知爸爸既最後遺言係咩
報警人無留電話

成13cm老早爆哂血
同埋又話同老婆一齊去金鐘pp
老婆人呢？

推！目擊證人啊！

有無驗屍報告講佢咩死因

所以唔比友人同行 唔係警方
樓上好多人跟車太貼

Pushhhh

呢段時間經過過碼頭，無目擊到，但係等船條龍應該幾長下

點睇都係誤殺

Sor阿，想係原文改番但唔見有呢個function，請問一下知唔知點樣可以edit/ pin cm

開死因庭：係推跌至死 or 有暗病死

懷疑有差佬妨礙司法公正
拎第2條咸魚屈人謀殺

救護員一定要搵到佢地

真係

重佢老母

死黑警又想砌生豬肉

留名睇人老防

就算甩到謀殺都好大機會誤殺

痴線點算啊

撞

呢個真
我相信謀殺唔會入
誤殺就好大機
除非證明到死因同佢推果下完全無關
係完全無關先得

前面好多人撞晒車...唉...

狂推

最後判誤殺都係坐十年八年 無事

推！！！！！

要睇下死因係咩先知，好難入誤殺，除非佢失血過多。

pish

有三萬

其實就算警察拉錯人

法官都會睇證據啦。我相信香港既法官

件事如果好似你咁講有人check左佢無事

個2件醫護一定會有紀錄 甚至一定會搵佢地做證人

唔好話誤殺 普通襲擊都告你唔倒啦

件事一定有內情

2日之後死亡都唔可以講佢謀殺啦
點知2日後有冇人做過手句
照計無可能告得入，咁你10日後死都老屈得，當時無事就唔可以告殺人

他的後腦有一度13厘米裂痕 , 一定係黑警啦，推倒之後後面有鐵針咩

黑警真係死全家

PUSH

推！！！

有可能是推的時候心臟病發/急性酒精中毒。一推應該好難致命。

Push希望件事快啲水落石出

好有頭腦
負評我比的

冚家剷

警方消息指出，該六旬男子當日到太古廣場，悼念前一晚在該商場高處墮下的男子，而26歲男子則剛完成民陣的遊行，二人當時正排隊準備乘船過海。

心酸

咁就一世🤣

香港地係咁 殺咗人就坐十年八年

出面個班愛狗人士 前個排出黎遊行

要虐畜坐20年-終身監禁

警方消息指出，該六旬男子當日到太古廣場，悼念前一晚在該商場高處墮下的男子，而26歲男子則剛完成民陣的遊行，二人當時正排隊準備乘船過海。

兩個都係黃絲黎

人要脆弱 其實係好簡單
細個有個鄰居
自己行樓梯跌親 撞到後腦
醫院都話無事
過幾日頭痛 好暈 咁就過咗身
先四十幾歲

合理喎 就係依家罰極都唔重啲人先玩死動物玩得咁猖獗啫
如果真係提高監禁到咁重罪自然無太多人亂以身試法
情況就同販毒一樣 正常人都唔會亂掂啦
衰左要坐幾廿碌
定你覺得人係有權利搞死啲動物而唔駛負責任？

推 唔會無人睇到掛

唔好俾d狗老屈

Pish

任班狗作

我正皮咗
因為我以為佢講死者都係人扮
好在佢無咁講

無講過虐待動物係正確
只係不滿陪份人 唔明白法律依基

因為佢地只對佢地自己愛錫既貓狗作出保護

同一時間日日大魚大肉/支持各行各業好惡劣 咁對一d 佢地唔認為可愛既動物

追番post 係律師 唔係警方講

真相

成單嘢都係疑黑點
九成砌生豬肉
一定要有好律師

堆

有都掃走咗了，除咗有片，但片中一定有其他義士在內。

推
目擊者請幫忙

推
有無人幫手貼埋去18 區facebook group?

發夢見到個阿伯前後跌咗兩次，第一次男仔推跌，救護員檢查過無事，叫個男仔走。個傷係個阿伯第二次自己跌整到嘅

仲發夢？如果你唔係假膠

抱歉，我唔係目擊證人，消息來源唔方便講，希望救護員可以幫佢做證

可唔可以whatsapp 我
98008777

Pushhh

講野可唔可以負責任啲?

我一定推呀
唔可以俾義士含冤受枉

PUSH~

其實頭骨有裂痕唔一定出血 條裂痕可以係好幼 撞落地面個下受到震動就有機會裂 唔一定撞到裂就等於皮穿 所以有機會即場睇唔到任何血 反而最想知死者當時有冇意識 呢樣野更加重要

老實講即使搵到人證明當時冇咩事 都唔代表兩日後死左就唔關佢事 因為佢要證明既係由佢推佢落地到佢死亡既兩日內有人搞過佢或者醫療失當 否則都係佢直接導致死者過身

push!!!

Push, 最新情況點?
搵到目擊證人未?
利申: 唔係現場, 幫唔到手, 好對唔住

請 樓主 問清楚 被告家庭 能否付出高價律師費用（對照 大圍車房仔 䅁 +20%）（錢唔好慳）

如不

各位再深入討論

PS: 老餅高登會員，高登黃金時間已完，看到過 20蚊唱歌 及 海軍去 師氣

師兄，不是師氣

PS: 請問加密法如何使用的

推呀 一定要還佢清白

睇460樓

殺人動機是什麼？

快啲出黎做證啦，講到咁

唔好咁撚痴線啦， 個人而家死咗，而有個人推過佢落地咁點都要查㗎啦， 坐唔坐監係法院定嘅， 利申反送中

咪就係，d 死廢老早就應該死
義士無罪

附近無cam?

幫手推

點解會係謀殺

推

請求大家自學燈滅後路

推
救人

p

問題係佢用謀殺黎告唔係誤殺，兩樣野差好遠

推
唔好俾黑警屈

求幫忙，請廣傳

屌咁中間兩日做乜事又無講 入左院定去左邊呀

推，順便借個位想同手足講今日未有活動

6月29唔該睇定啲先決定出唔出

.

推到目擊者睇到

求證人

屌係唔撚係呀 證人做左未呀

佢地願意站出來嗎

成件事都係唔好跟車太貼，好多未知因素

1）死因係咪因為呢一跌 導致造成呢13cm裂痕瘀血積聚而死

2）兩位自稱醫生嘅市民有無判斷錯誤

仲有其他要死因庭/法醫研究一下先可以下判斷

個人認為謀殺未必會入到，誤殺可能大機會少少

佢哋控方有乜證人
cctv 又影左乜？

小學生比老師罰搵藉口啊？
係真就出黎講唔好下下發春夢

不嬲有人死左 有可疑都會告謀殺
交替罪行
入唔到謀殺先入誤殺
其實有咩好大驚小怪
最緊要係搵證人出黎
上面條撚樣仲發夢發夢
係真就做證人啦
知道又要明哲保身 正契弟

推呀
唔想有人為咗幫人而被告

推個真相出嚟

天才，有冇留意過新聞有邊d死左人既案件係用誤殺過堂架，依家拉左佢就一定係有大開大先，之後繼續查同埋搵証據，如果一開始就話控誤殺，之後查到佢有預謀咁殺人咪仆街，冇得改控佢謀殺架wow，之後法醫出報告同埋搵証據，如果死因唔關跌果下事咪放人，如果有關連咪等陪審團決定low，根本成件事同平時見果d新聞謀殺果d一鳩樣，但依家你班咁既柒頭皮就沖出黎柒，有冇用過腦架，咁撚易俾人帶風向，點撚樣建國，點撚樣獨立

Btw :又話有兩個自稱醫護人員幫過佢檢查，但單新聞都算轟動，冇理由唔出黎做証，仲有碼頭排隊上船果度好似冇cctv

謀你老母殺咩

冇策劃冇武器兩條友仲要第一次見

頂到盡都係誤殺

警察係咪食撚左屎

推！！！最緊要係個兩位醫護人員 一定搵到佢地出黎指證
呢件完全唔合理擺明老屈
死者就算真係畀當個下推撞導致重傷不治
最多咪告誤殺 點會係謀殺
兩個控罪既嚴重性係差好遠

大家對誤殺謀殺嘅定義都分唔清楚
不停係度尻up
又講埋d 好似合理 但事實上係不合理既條件
笑撚死人咩

上面個巴打已經解釋得好清楚
呢啲情況不嬲都係告謀殺先
之後plea bargaining也好,告唔入也好,先會改入誤殺

有人死撚咗，有人被告謀殺。關白色恐怖咩事呀？ 就係你le d人咩都掛白色恐怖上口邊影衰哂 。

你又知一定係黑警？

盲反到真相都唔理

你ON9?
家下佢係616遊行 同老人家推撞完兩日後就死左又被人告
如果係咁
人人以後出黎遊行行下 遇到乜野事 被人入你數又要告你
咁仲有人夠膽出黎既 咁同搞白色恐怖有咩分別

真係好對唔住，我今日再問返，原來對方只係估計，唔係事實嚟真係十分對唔住，令你哋有假希望，同令你哋難受希望有人可以幫事主做證，事主會無事。

我知今次錯得好緊要，我會深刻反省今次嘅錯誤，對唔住事主一家同大家。

班友睇完冇分釋過。加上宜加有人死咗佢地唔應該係想查番清楚還當事人同受害人清白咩？
佢地開口埋口白色恐怖出黎柒，冇咩分釋過。只會俾人覺得魯莽衝動。

佢係有使用武力推跌人，而老人家係可能因為跌落地而傷重死亡

同有無參與遊行無關，參與遊行唔代表做乜都唔駛負責任，無人迫佢推跌人架

救人啊！推

冇人出嚟就會又俾人老屈我地係暴徒

有曬證據 解釋埋都唔肯思考
用下個腦啦 唔係上連登圍爐個腦就識轉

push 啊依個真係要

屌啦

通常都係告謀殺 因為佢真係行動殺咗人

再等官睇證據 決定誤殺定謀殺

呢個司法制度 殖民地行到依家

你係真傻定假癲？ 每逢有人同任何人發生肢體衝突，而(複雜小小嘅 causation 問題)令到有人嘅身體受傷或者因為嚴重受傷導致死亡 。死亡事件可以唔喺即日，而且就算醫護人員有醫療失誤令到受害人死亡。都可以令謀殺罪成 。

屌你老母，人地被告老謀都係到9up，繼續係你老母西發夢啦

殺完人 唔使受罪就真係白色恐怖

家下死咗人喎 有曬証據

法醫驗埋屍 死因 係因為個下落地

出手本人都認單純自己既行為 導致/引發人死亡

點解你要拉遊行示威講？
係咪你係69 616 出黎 比人打死咗 都唔應該有人理你 救你 為你伸張正義？

但依家首先重點係 個死因未必關個青年事

同埋 另一個重點係
遊行後遇到突發意外 都可以入到佢數
咁如果遊行期間 又有咩意外或者衝突 咁又擔唔擔保唔會入其他人數?

最後個重點係 個青年推跌左佢之後 救護人員都check過冇事
但之後兩日就死左
係呢兩日發生過乜冇人知 警察就一口咬定佢謀殺
咁其實同間接散播白色恐怖有咩分別 以後見到不公既事都唔出聲?
被人郁手都企定定?

不嬲係告謀殺
因為佢既行為真係導致他人死亡

至於誤殺 係睇個官 睇證據 動機 再判

英國佬比我地好好既司法制度

如果一開波判誤殺 先有問題

長知識

一般咁環境,都係起訴謀殺先
之後見官再判

趙推 無理由要後生仔無辜坐監

又調番轉，如果果個人唔係參與完遊行，你又唔會咁積極，企係佢果面，假定佢比人老屈呀

有冇試過SEND去各大醫院搵下果兩位醫護人員?

攪清楚小小

佢落地個下係13cm 傷
大量出血

昏迷下送院搶救
兩日後死

並唔係好似樓主咁講（我唔知佢咩動機）
救護員驗傷 事主係現場 全部都虛構出嚟

唔信睇明報 香港01 份份報紙都咁講

【搭船兇案】6.16中環碼頭爭上船釀謀殺 黑衣男子被推跌死亡

算啦巴打，你見到呢班人覺得香港仲有得救咩，解釋得咁清楚都可以話係陰謀，唔撐佢地個point就係紅衛兵異路人，點討論點講都冇用

我岩岩睇返報導 (近排成日發夢有小小攰少左留意新聞sor)
原來同樓主講既野都有D出入
我收返白色恐怖個句先 唔好意思

邊邊先係真

唔緊要 我都係睇咗幾份報紙先知

家下連登好多假新聞

好多人有唔同動機咁想誤導人

唉呢單野真係悲劇

大家睇到幫手推推 因為好多人誤導咗
對死者黎講係無公義

事實：

1.呀叔13cm 傷口
2.流咗好多血
3.昏迷送院（唔知中途有無醒）

有待求證：
1.救護員檢查無問題 （香港01既小道消息）
2.事主 女朋友 友人係現場 （所謂事主老師既人出黎講）

實定吹水既事情：
1.阿叔行得走得2日後先死
2.無傷口無流血

唔信睇 香港01 明報 頭條 份份報紙都咁講

【搭船兇案】6.16中環碼頭爭上船釀謀殺 黑衣男子被推跌死亡

咁就代表真相係咁?查清楚先。。

2邊口供都唔對
肯定有一邊講緊大話

份份報紙都出曬

如果佢告得謀殺 姐係死因庭出咗驗屍報告

再者 佢報紙可以淡化傷勢
但如果13cm 大量出血 呢d有得吹水
死者家屬告到佢仆街都似

13cm 點肯定係被告導致?

政治檢控？

不嬲係告謀殺
因為佢既行為真係導致他人死亡

至於誤殺 係睇個官 睇證據 動機 再判

英國佬比我地好好既司法制度

如果一開波判誤殺 先有問題

講大話咁落力搵目擊證人怪怪地

呢單嘢由day one就一埋狗入嚟護航，話係後生仔殺人
佢哋唔係咁大反應我都覺得未必係屈
但而家都幾肯定係班狗要做死個後生仔

正常情況會睇新傷定舊傷

咩類型傷囗

如果成十三cm 鈍器傷口

佢地一檢查可能睇到佢訓落地個位可能係路口旁位/扶手/其他尖位

表面証據足 再法醫驗 死亡報告睇match5match
再比律政司決定 告唔告

香港入謀殺係好難 基於無罪原則

只可以講佢拉得佢 個傷口係老人致命傷既話
個傷口都證據確鑿 係佢造成

我覺得得2個理由

1.誤信/有心爲疑兇護航 甚至政治目的既攻擊

2.幫死者曲缐搵目擊者（雖然機會唔大）

殘體

5毛

推 希望搵到真相

Push!!!

好多大律師有講

因為係101拘捕令 雖然無好似外國有強制保護 其他人用合理武力拉人

但基於佢地本身係零預謀 零犯罪咁去想去按佢係地下

所以先告誤殺 再睇佢地有無用過量武力

同呢一單性質好唔同
因為係一單雙方既公眾毆鬥 轉變成有人死亡

Sor 打錯一粒字

謀殺定誤殺講動機架on9

車房仔有哂動機
但誤殺都走甩埋

如果證明到係咁岩佢係突發心臟病之類
就可以甩

請問你消息來源係黎自新聞定有消息人士
介唔介意聯絡我
我係被告家屬 我暫時收到幾位目擊者既消息都同你講法好大出入

請問你係咪收到消息 確定當時係有大量血跡係地下
因為而一點 暫時都同我收到既目擊者消息有十分大出入
如果你只係睇新聞就判斷
請唔好將佢成為確定事實

希望 金泫雅 巴打可
以出黎回應

我唔係收到消息

只係作資料搜集
Fact check咗

1.每一份報紙（雖然部份報紙無點提傷勢）但支支記者筆都指向 傷者有13cm+有大量/出血 而佢攞地唔係copy其他報社既禞

2.警方講既一樣

3.驗屍報告一樣

Sorry 巴打 唔係質疑你
但好奇怪呢單野好多人出黎護航

唔介意我直接咁講
如果我收到幾位目擊者都唔係講大話既話
你上面所講既 全部都唔係事實

我反而唔明點解佢要走
推跌左人唔係應該要埋去睇下佢有無事，洗唔洗幫佢call 白車？

如果我同其他人爭執推跌左人，一定唔會就咁走左去

其實依家好多報紙都唔同講法？
咁如果當時真係有事 或者真係有流血
我覺得個陣咁多人一定唔會俾佢走到啦

大圍一間車房昨日傍晚發生兇殺及刑事毀壞案，其中一名涉嫌謀殺被捕疑犯，是涉事車房對面另一車房的29歲姓鄭職員。

案發對面車房的東主阿添指，涉刑毀三人疑是針對案發車房的店東，事發時有3名戴著黑色口罩的男子，突然衝入該車房，其中二人向店東持有的GTR施襲，另一人以手機拍下片段，得手後逃走。
阿添指，自己本著「幫同行」心態，聯同三四個職員一同追截，涉事車房的姓陳店東亦聯同一位朋友一起追截，其間兩名兇徒跳上徒家車逃去，死者當時則與阿添迎面遇上。
阿添指，死者當時將手持的木棒拋入泥頭車，從貨車邊逃走時跌倒，被趕至的涉事車房店東捉住，店東隨即聯同朋友壓住死者，死者不斷掙扎，阿添隨即再報警，其後前來處理的警員來電時，向阿添提議：「搵多幾個人幫手撳低佢（死者）。」於是叫姓鄭職員協助。直到警員到場，阿添前往接應警員，未有目擊整個情況，到返回現場，姓鄭職員已因涉謀殺被捕。

阿添直指，鄭個性很乖，不會惹事生非，又獨立勤奮，突然因協助捉賊被指謀殺，是非常無辜，形容是「一個公民幫手，已經...」，他已委託律師協助鄭。阿添又盛讚涉事車房東主是好人，做事有道義，又主動幫長者推手推車，絕不是窮兇極惡的惡漢。

其實你條撚樣係咪活係平行時空

仲要有proof佢係有motive去殺人。好難入架，誤殺會易好多。

其實可能係阿伯個女殺

我想知點解唔係誤殺
有冇人知

如果官覺得唔夠證據話係謀殺，就會用交替性罪行代替，即係誤殺

好多狗想扮中立入嚟夾硬屈事主
辛苦事主家人同老師

係 所以如果事情係好似報導咁
謀殺唔會入 入誤殺
仲有機打甩

Push點解咁耐都無消息

Sigh, push

推到有人聯絡

屌啦 擺明黑警殺

幫推！

推，希望幫到佢

推醫生出返黎

謀殺要入罪，證據係控方提喎

咪係 無罪推定

你用清朝既官審現代既案？
仲柒過用尚方咸魚寶劍

我就唔係咁睇。如果報導嘅事情就等於事實嘅話，誤殺會幾難打得甩。 因為被告同受害人身型同年齡上太大分別。

希望快啲水落石出 推

PUSH!!!!!

搵到未

動機呢 三唔識七謀殺一個街邊醉酒佬？搞笑呀？

cls世界

上次車房仔打死人就告誤殺，仲要告唔入，呢單推跌落地就告誤謀殺，屌佢老母黑警無惡不作

up

希望有多D目擊者企出黎
最緊要係搞清楚事實嘅真相🙏🏻

出黎啦，目擊者！

做證人唔洗同警察講架 黑警只會想告得入 又點會要啲有利被告人既證人
做辨方證人先有用

黑警cls

長期頂置

大家幫幫忙

見字幫推

ome
第212章 《侵害人身罪條例》
Point in Time:

100%
本條例旨在綜合和修訂與侵害人身罪有關的法律。
[1865年6月14日]
(格式變更——2017年第1號編輯修訂紀錄)
1.簡稱
本條例可引稱為《侵害人身罪條例》。
(由1924年第5號第6條修訂)
[比照 1861 c. 100 U.K.]
殺人
2.謀殺
任何人被裁定犯謀殺罪，即須被終身監禁。但如法庭覺得被裁定犯謀殺罪的人在犯罪時不足18歲，則法庭對該人應判處終身監禁抑或較短刑期的監禁，具有酌情決定權。
(由1991年第50號第4條修訂；由1993年第24號第5條修訂；由1997年第86號第44條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 1 U.K.]
3.(由1993年第24號第6條廢除)
4.(由1993年第24號第7條廢除)
5.串謀或唆使謀殺
任何人在香港境內串謀、同謀及議同謀殺他人，以及在香港境內唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，不論其謀殺對象屬何種國籍或具有何種公民身分或在任何地方，均屬犯罪，可處終身監禁。
(由1911年第30號第2及5條修訂；由1983年第64號第4條修訂；由1999年第13號第3條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 4 U.K.]
6.(由1999年第13號第3條廢除)
(具追溯力的適應化修訂——見1999年第13號第3條)
7.誤殺
任何人被裁定犯誤殺罪，可處終身監禁及罰繳由法庭判定的罰款。
(由1911年第30號第2、5及11條修訂；由1911年第50號附表修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 5 U.K.]
8.可原諒殺人
任何人因不幸情況或出於自衞而殺人，或在任何其他情況下合法殺人，均不會因此招致處罰。
(由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 7 U.K.]
8A.轉以他罪裁決
任何人循公訴程序被控謀殺而罪名不成立，可被裁定犯以下罪行 ——
(a)根據特別就該犯罪情況訂有規定的條例或根據《刑事訴訟程序條例》(第221章)第51(2)或90(2)條可裁定該人犯了的罪行；或
(b)企圖謀殺罪，或企圖犯該人可被裁定犯了的其他罪行。
(由1971年第5號附表增補)
[比照 1967 c. 58 s. 6 U.K.]
8B.構成罪行的殺人
(1)凡有以下情況 ——
(a)一項作為在公海或香港以外任何其他地方發生；
(b)該項作出或發生的作為所針對或關乎的人因該作為而在香港死去；及
(c)該作為如在香港發生，會構成謀殺罪、誤殺罪或協從謀殺或誤殺的罪行，
則不論作出該作為或須對該作為負責的人具有何種公民身分或屬何種國籍，該作為均視乎適用情況而構成謀殺罪、誤殺罪或協從謀殺或誤殺的罪行。
(2)在本條中，作為 (act)指一項作出的作為或一項不作為，亦包括一連串的作為。
(由1990年第89號第3條增補

推繼續推。

因應近日發生在香港紅磡的一宗遊客被毆致死的案件, 有部份網友不解為何涉案疑兇被控告的罪名是「誤殺」而不是「謀殺」, 以下本人將簡單解釋一下。

在香港, 由於「謀殺」罪名一旦罪成, 基本上都是終身監禁或無期徒刑, 故此構成「謀殺」罪名成立的門檻也相當高,

構成「謀殺」必要條件:

1. 殺人的行為是有預謀的，行兇者在明知有關行為會使他人死亡仍然作出有關行為;

2. 即使並非親自下手，主使者也犯了謀殺罪;

3. 即使沒有特定的謀殺對象，但在有關行為（例如在人口密集的地方縱火、引爆爆炸品）在理性認知下可能造成他人死亡的情況下仍作出該等行為，導致他人死亡;

4. 殺人行為未具備預懷惡意、殺人時神志失常、在被激怒至失去自控下殺人、或依據自殺協定下互相殺死協定中的人均不得被裁定犯謀殺罪;

而根據香港法例339章第三及第四條:

(1)激怒 (Provocation) - “在謀殺罪的檢控中，如有證據可供陪審團裁定被控人在案發時被激怒至喪失自我控制(不論激怒因素是行動或言語或兩者兼有)，則被控人所受刺激是否足以令一個合理的人作出被控人當時的作為的問題，須由陪審團裁定。在裁定該問題時，陪審團須根據其認為有關行動及言語會對一個合理的人產生的影響，考慮所有該等行動及言語。”

(2)受減責神志失常影響的人 (Diminished Responsibility)

(i) 凡任何人在殺死或參與殺死他人時屬神志失常(不論是由心智發育停頓或遲緩，或與生俱來的因素，或疾病或受傷所引起的)，而其程度足以使其對殺人或參與殺人時的作為及不作為的意識責任大為減輕，則該人不得被裁定犯謀殺罪。

(ii) 在謀殺罪的檢控中，證明被控人憑藉本條不可被裁定犯謀殺罪的舉證責任，在於辯方。

----------------------------------------------------------------------------------------

可想而知, 在香港要促成一項「謀殺罪」的條件需要符合很多條件, 入罪率亦不高, 相反, 在行普通法的香港法律內, 「誤殺」的成立準則相對簡單得多:

誤殺定義

在普通法的殺人罪裡，不是謀殺便是誤殺，而誤殺又可以粗分為 “自願的誤殺” (Voluntary Manslaughter) 和 “非自願的誤殺” (Involuntary Manslaughter)

自願的誤殺

自願的誤殺是具備了上述謀殺定義的元素，但是被告人能証明上面三個例外中的任何一個。

非自願的誤殺

非自願的誤殺又可分為兩類：

(A)以非法和危險的方式行事導致誤殺；

(B)故意疏忽，包括違反責任或罔顧後果，導致誤殺。

Sorry for 1999, 我有朋友讀港大，佢suggest 涉案人可以試試搵港大張達明幫手：

)
呢度有講到實際幫人打贏官司。

朋友都有提到民陣果啲律師係義助但唔一定有料同經驗處理，希望巴絲們幫推

邊份報紙呀

仲有冇人推緊

人手推POST
————————

推推推推

而家點樣

人手推POST

呢個香港，乜撚野事...

推 保住手足

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

Lm

好似負皮多都會上熱門，應該連負皮都唔好俾淨係冷處理

唔係 同郭小姐聯絡左

幫幫手散出公海！！！

我真係唔明
我忍左好耐
你自己都認左有出手推
你阿媽你朋友全部都知道你有推
你憑咩覺得唔係你殺死呀？
就係因為你呢一推 推到佢後腦落地致死
不論中間原因係咩
係你口中講既打尖定踢左你一腳
我唔在場 我真係唔明發生d咩咁大件事要去到死左個人大家都覺得佢冇問題 仲要肆意侮辱我家人
係咪嚴重到值得要去到死既地步？
你係有心定無意都好
你完全冇歉意？你覺得佢打尖所以就算係死左都唔關你事？你係唔係人呀？你有冇掉返轉諗如果果個係你阿媽你會點諗呀？
你而家殺左一個屋企既爸爸 幾個孫既爺爺呀
你點都欠我地屋企一個道歉呀係咪呀？
上報紙淨係識話無辜
你有推既話你邊方面無辜呀？
你有冇諗過你自己係咪需要負責任呀？
你話你等到個所謂醫生話冇事先走
你咁有責任咁無辜你明知有警察黎緊你唔等埋？
你咁有責任咁無辜你唔等白車黎到先確認佢係咪真係冇事？
講咁多野想合理化自己不顧而去好過d呀？
你唔留低講發生咩事你走上船？
你覺得一個六十幾歲既人撞親後腦會冇乜事？
你覺得跌落地暈埋都唔大件事？
反省下啦咁大個人

我地唔care你最後到底坐幾耐
你坐幾多碌我屋企都係少左個人
我地淨係想知事實係點
由一開始出post搵目擊者到而家都係
但係我真係好反感你同你家人完全唔覺得自己有錯

死者係你家人？
客觀地講 疑兇其實都無可能再透過任何途經發現，由被扣查開始...

有唔同報導唔同內容，咁其實由倒地到死亡兩日都係醫院？

你唔係現場，即使佢係一推，而死者因此倒地...
但係有唔同報導指疑兇係被死者飛腳後先有此行動

始終 一日法庭未落案起訴 未還原所有事..
都唔可以講咁多不負責任既事
對任何一方都唔公平

死者既死 無人想，
新聞有邊啲係真係假，係加重語氣呢
問到有咩講，話唔小心、有推 講乜都係無用既，等俾人插。

睇呢種情況都幾肯定條你老豆出手先, 然後被個後生還手推左佢一野, 自己再失平衡後腦撞地

係咪起左飛腳就要死呀？
如果係咁理直氣壯既不如當日直接打死佢啦
你唔諗下咁大份人會唔會係好細力就推到跌成咁？
而家係邊個不負責任？
你冇野呀？

我都想知事實係點

你見到？
見唔到就收聲啦

你未知事實係點就假定左人係殺？
救護員去到到底有無血？
報紙話13cm傷口同大量出血係推完就有既
當時應該超多人係現場 相同片都無？

你放心 證人一定會照事實既全部還你家人一個公道!

你咁講野就真係不負責任 有邊個會知推一推會咁？
冇話青年冇錯 但你一味只講個男仔不負責任使唔使推人乜乜乜
如果真係好似報紙咁講插隊又起飛腳先 人地推返佢都係人之常情 調轉係你你會唔會唔還手？
因為佢係老人家所以尖隊踢人都要包容容忍？只可以講件事最後變到咁真係唔好彩亦都冇人想
咁你又知唔知成件事係點？如果只單憑報章講既內容去定奪哂成件事 對青年人都係唔公平
最不負責任係你 你冇野呀

Push, the truth needs to come out

同埋邊度有講過青年同佢屋企人覺得冇錯？
人地同你一樣 都係想求個明白知道個事實先上網搵證人
當中又冇講過個仔被屈點點點 只係想搵目擊者姐 你咁都睇得出人地覺得自己冇錯？
反而你呢番言論就真係覺得自己屋企人冇錯 踢人尖隊都唔係佢唔岩 人地唔應該推返佢 點睇都係兩面都有錯都唔想啦下話？
我都真係好反感你唔覺得自己有錯

推你妹

飲醉酒嘅60歲啊伯自己一個行都可以唔小心跌到撞到後腦

唔通企定定俾你踢死咗屋企人就大晒可以周圍發癲死都要拉個未知有無罪嘅坐監？
你屋企人飲醉咗無人整佢都可能會跌喎
你全家咁有責任又會俾個老人家一個去飲到醉？
死咗人無人想 但你無證無據未審先判 你無嘢吓？

推！越多證人越有利

老人家打尖 踢你都唔好還手呀
你唔小心掂一掂死左又唔知坐幾耐

宜家咩情況

推,黑警死全家

佢阿媽自己講覺得比人屈 比人砌 你自己睇返

我唔再爭論所謂事實係點
大家知既版本都唔同
我知既版本當然係警察既版本
亦都當然有目擊證人
我都希望有更多資料還原到事實
而佢一直搵既在場醫生亦都搵過我
講既亦唔係佢口中既冇事
只係佢不願作證
我亦冇得強迫
我都好希望呢位醫生最後可以挺身而出

我言論既意思係我覺得佢成個解說都好有問題
將一個人推跌後腦倒地暈左（當然佢果陣唔知最後死埋）
佢可以單憑自稱醫生既人講冇事就走左？
而根據呢個其中一位醫生同我講既亦唔係佢口中既冇事
我接受唔到呢個講法係一個負責任既講法
如果佢真係冇心傷人
點解佢唔可以同警察唔同白車講事發經過？
要令到件事最開頭只係發現左個飲左酒既人送院？
根據好多人講 警察同白車亦都係好短時間到場
一個六十幾歲既人跌落地暈左
正常人都唔覺得會好少事掛？

我假設真係打左尖 起左腳
咁樣當然係唔岩
我亦都冇話咁樣冇錯
但係呢個「錯」係咪極端到死左都唔抵可憐既地步？
佢亦都付出左呢個代價
我冇話還手有問題
但係還手還到而家出左人命就有問題啦？
都要付返佢應有既代價？

推
依家情況點

push呢段

其實呢單野咁耐 post都見到好多個
問題應該係搵唔到果兩件醫護出黎做證？
因為由頭到尾最可靠證明就係醫護人員
但都唔出黎 你地不如試下集中搵兩件醫護出黎做證啦

但我唔明點解重疊就唔做得證人
佢依家證人係佢女朋友
上庭唔會俾人覺得太親所以有偏幫咩？
證人睇野既角度一樣 證詞當然偏向大致一樣
但係咪都應該收集佢地口供
頂多出庭搵是但一個既姐
有無相關知識既巴打解答到？

我有追呢個post, 我想講個後生幾時有講過被屈？如果佢有心推卸責任就唔會認推左你屋企人啦，而有可能係自衛還手，而家俾人告謀殺，佢阿媽一定擔心，講緊係被屈謀殺，人地無講過話唔關佢事唔負責任，你係死者果邊一定係幫死者架啦，人地老母幫個仔講兩句你又唔得咩？

其實兩邊都有責任，假設你屋企人真係身子弱又醉酒鬧事，你地無人睇住佢，你地都講唔通啦

唔好成日用年紀大呢點去講，如果佢真係打尖騷擾其他人又起腳，同年齡一啲關係都無，而佢俾人推跌，假設真係因為呢一推而致命，我諗無人會估到，亦唔希望發生

而家被告都只係想有個公平審訊姐，你唔洗咁大反應，你都識得講人都去左，你咪等法庭俾個答覆你囉，你係到嘈都幫唔到件事架

ps rip

嗰兩個醫護人員係重點．可能係國安扮嘅，佢哋喺死者後腦用手術刀界咗一刀！

60幾就年紀大？Excuse! 大把人呢個年紀仲係公司高層
飲咗酒，打尖完全無錯？年中幾多人話自己年紀大就為所欲為？個post 要揾目擊證人，唔係話邊個對與錯。

有無罪係個官同jury決定。

rip
諗起前幾年有單係講茶記兩個阿叔隻秋
喺雙方同意情況下
其中一個被對方一拳打死咗
好多時都係想對方受下教訓
結果有意外就出咗事
明顯郁手嘅人都冇殺意

所以外行人斷鳩估都知charge老謀係戇鳩
頂多誤殺、普通襲擊
難道我平時推人一下就話企圖謀殺咩
唉 祝巴打好運

多謝你可以比較中立去睇呢件事
冇人希望發生
但發生左就係發生左
你估我地唔後悔由佢自己一個返屋企咩
邊個諗到返屋企都會搞成咁？

打尖果d同年紀大冇關但係同跌親個腦既後果就好有關
如果佢唔係走左去
成件事可能唔會變成咁

冇錯我講咩都幫唔到件事
但係我地家屬一樣有情緒
唔該大家設身處地諗下自己屋企人死得不明不白
仲要比你地肆意踐踏係咩感受
希望大家可以尊重返我地
同埋唔好再將件事同遊行同政治立場去消費死者
麻煩晒

推, 呢單野果幾日睇完都好無奈
警察落charge無錯, 交比個官判. 執法司法獨立.
只係真相必須透過證據辯明, 推到有CCTV.片.

不過有時都都理解到 後生仔個媽媽既諗法既
如果佢26年黎 唔好話好乖好生性 只係普通人都好
為人父母點可能一時間接受 相信到個仔可能殺左人 比人告謀殺
再加上已家既政治問題 我都相信佢思想好混亂

點都好 真相對雙方都好緊要
RIP

你自己都見唔到 憑咩用咁既態度叫人收聲？

其實飲左酒既年青人都企唔穩，當街訓低
無人會想有死亡發生，
疑兇俾上門搵時，警察只係問有無推佢，點知你係告佢傷人，更點知你告佢謀殺？

個位「救護人員」係唔係因為診錯症唔敢作證？
如果佢當之無愧，作為醫護人員，企出黎講事實，還真相清白，並唔需要偏幫任何一方。

年青人要付上什麼代價 係要睇官 睇證據

想放負嘅朋友 可以whatsapp或者打電話 97350779

推低咗人，人地暈咗，之後有2條友話冇事就自己走咗，其實咁樣處理都幾弱智

淨係thin skull rule 佢好難打得甩
利申 以前讀過下

其實搵到都唔會太大幫助
最多告唔到謀殺

刑期唔同？

你問律師啦 我都係以有限認知解答

如果係告 通常由最重罪開始告
利申：識少少刑事 驚有狗睇 唔講太多

飲左酒，打尖係錯。不過係咪就要死先？俾人推倒落地死推都合理？ 個post係要搵目擊證人，不過被告家屬似係只想搵啲對佢地有利嘅證人姐。

條友飲咗酒，証人見到佢企唔隱，事主只係擁開佢而唔係想推跌佢，有可能係佢自己跌到，疑點利益歸於被告！

希望你睇到呢個po

今日提堂，有無消息？

樓主篇文，好似話有人睇過死者當時無事先走架喎。

雖然好陰謀論，但係我睇完上面篇文，我第一時間都係咁樣諗。可能係差佬做過人黎，出左事就屈返轉頭。

在香港 謀殺罪成一定終身監禁
誤殺就可以有不同刑期

條隊咁多人，應該有人見到架喎！
推上報睇睇會唔會好啲啦，未必條隊既人有玩連登。

黑警咁樣砌人豬肉 可恥

謀殺門檻咁高。 應該最後改告誤殺多d

份報紙你出？講故唔洗引用啊？

推
幫下個巴打

審死官咩

可唔可以搵返果兩個醫護人員啊?

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

咩叫證供重疊？

push

我無野講

push !

推
果兩個醫護人員可唔可以出返黎呀

你開追故mode睇樓主 佢講話係律師講

大家睇到幫手推推 因為好多人誤導咗
對件事黎講係無公義

事實：

1.呀叔13cm 傷口
2.流咗好多血
3.昏迷送院（唔知中途有無醒）

有待求證：
1.救護員檢查無問題 （香港01既小道消息）
2.事主 女朋友 友人係現場 （所謂事主老師既人出黎講）

實定吹水既事情：
1.阿叔行得走得2日後先死
2.無傷口無流血

唔信睇 明報 頭條 份份報紙都咁講

【搭船兇案】6.16中環碼頭爭上船釀謀殺 黑衣男子被推跌死亡

我無野講

我冇野講

Push
——————-

我無野講

望都望告謀殺，幾難入到，告誤殺就有機會入，但都要睇病史及解剖結果，有無及時救援等

你老豆平時係咪都會又打人尖又起飛腳架？如果係就唔抵幫喇

推 求平反

我無嘢講

無做過連誤殺都唔應該告

求現場幫過傷者療傷嘅醫生幫忙做證

我無野講

你都算On9

第一
無啦啦問人調返轉果個係你阿媽咁點
Sorry 人地阿媽未必會同個呢個老人家一樣
會係街上飲醉酒仲要鬧事咁無自制力咁無紀律
唔好再用呢種「如果」假設論
讀過書都知呢啲係無理無力論點

第二
係唔係真係人地殺
好老實講 你自己都識講「想知事實係點」
但你一開頭就Assume係人地殺
咁就唔好扮中立啦

第三
人地故事版本係返過去
仲要有醫護人員話無大礙
已經唔係「完全」不顧而去
你可以慢慢挑戰人所謂既「負責任」係去到咩程度
但唔好意思
人地點都有負過責任 只係程度值得商榷

第四
所謂「無辜」呢兩個字
如果係擺係「被控謀殺」呢件事上
事主的確係無辜
你既無辜又係形容緊對家既咩?

反省下啦你
死左人唔代表你講既野就可以用情感做主導而無理性可言
呢度唔係大陸
打情感牌唔係說服到好多人的

我冇嘢講

我要見律師，唔好兇我，我投訴你，我無嘢講

大家一齊多謝依位巴打 !

還原真相

推 我無嘢講

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

救得一個得一個

碼頭冇cctv咩？

毅進仔係咪唔知乜叫謀？

仲未有消息？推！

而家個青年要還押3個月 所以好需要大家幫幫手

一定告唔到謀殺
但照字面，如果報告顯示後腦著地係死因
咁誤殺就走唔甩

幫推手

媽，好驚呀
遲d掂到人，之後佢仆抵左，兩三日後因爲唔知咩事死左
會唔會走黎話我謀殺嫁

為免有咁既事，我都係里係屋企攞綜援算

btw 警察打人d片係咪叫屠殺？

洗定個菊花啦,你點都有罪架啦

同個官講我推左佢一下就死左

佢幾多日先死同係咪謀殺有乜關係

你知唔知而家風頭火勢呢啲流料可以累死人?

有證人（朋友）證明都唔得
咁上次無證人都拉得地鐵非禮？

咁死因係咩？無講既

講真 最多誤殺姐 點謀法

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

Pishhhh

你講野都幾撚on9架喎

推推

我無嘢講，我要食鵝肝，我要去醫院，我無嘢講

屌你老母黑警

我冇嘢講
我要見律師

推啊屌

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛毯

救護員去左邊

但點證明佢之後冇再自己跌過一次？條友係飲醉左酒，比人推完後係冇傷到，好明顯有第二次跌倒先係致命傷

呢到有無法政先鋒既巴打幫到呢位兄弟？

驗屍官有無講咩？

佢點啊？

到而家嗰兩個紅十字會救護員仲未出現，所以幾乎好肯定嗰兩個救護員就係警隊裏國安嘅殺手．係佢哋喺死者後腦插咗一刀！

唔知，我淨係睇之前講嗰個經過去判斷，相信救護員嘅專業，個阿伯比人推跌完係冇傷，如果係咁，有傷嘅話就只有係之後做成，而唔係呢一次推撞做成，而且個阿伯係飲醉酒，有自己跌親跣親嘅可能性

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊
唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

有無新消息？

上左庭

跟進

點
個兩位市民係咪仲未出現

?

有無最新消息？

未審都要還押幾個月，廢佬真係累人累物

仲未搵到？

點解會控謀殺 都冇預謀犯案
願一切安好

又去為女
放心啦點都唔會老謀
但誤殺就好難打得甩
坐五六碌啦

個男的為兩條女出氣
推左個廢老落地
廢老死左
誤殺囉唔係你想點呀
乜事都無仲以為自己做的野好口岩
頒埋個好市民獎俾你牙

推！！！！

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

過堂

做下伸手黨, 有冇新聞

推左先算

舉証責任在於控方
要知對家有幾多証據

相信當事人應該有律師
睇吓佢仲爭啲咩野做defense

有無新消息

點會老謀？ 三唔識七冇動機冇計劃最多咪老誤

721見

點情況

樓上有人話 黑驚謀殺

7.21 見

推去熱門

721 齊出街

721

推
721

唔評論 係咩人係啱係錯都好 己經發生無得改變

但幫推一下

希望有人證幫下手

推
單野e家點

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

死老野要死唔死遠d
起個老野底搵屋企人出黎啦

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

廢老死都要累家坊

Bump

希望搵到目擊者

有冇識法律嘅巴絲幫幫手

依家點?

咩料

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

救人呀

推

721上環 無預警下黑警係天橋掃射

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

推到有人出黎

推，會唔會去埋其他平台share好啲，甚或搵傳媒幫手尋人？因為可能我留意得唔多，好似淨係見得連登先有。

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推，仲未搵到證人？

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.21 追究上環黑警濫暴

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推
目擊者幫手

追究721黑警濫暴！

天無眼

Push!

係官警太黑, 係人禍

冤案到呢

幫推

五大訴求
光復香港時代革命

現況係點

push有證人幫手未

推呀！！！！

光復香港 時代革命

推 垃圾自己死左就賴人
好明顯係自己滑到
屌你老母升天南 2.0

推

【727】唔好再討論和理非定勇武抗爭

1. 一定要有CCTV 片段
2. 打自衛

利申: law student

你應該係同[url]辯方律師[/url]講 想搵朋友做證人，證人說算證供重疊 可信性可能會增加，不過內容要超級詳細，例如證人自己企位，其他人企位，當日受害者企位咁。

依家點

真係無片?

推啊

無見過

可唔可以叫蘋果幫手

砌生豬肉

推
就算最尾告唔入都好，個後生仔一定超驚，冇啦啦畀班黑警告謀殺

光復香港
時代革命

pushhhh

幫推上熱門

Btw, 我唔係律師，但呢件事如果真係控謀殺而不是誤殺應該有得打。要揾過好律師。案發附近有無 CCTV，多唔多人提供影片，死者有冇證據飲過酒。希望你揾到多 d 目擊證人！

Push
Anyone can help?????

PISH
求2名醫護, 會唔會佢地係外國?

推到有目擊者

幫推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

幫手推
祝福無事

推。點解仲未有目擊者!

推啊！！

推 有無目擊者啊

仲未有！？

癡線點會一個目擊者都無啊！推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

悚推

真係冇人見到？

咁多人坐船都冇人見到？

Up

救隊友！

P

唔係有醫生見到咩

必推

Pushhhhh

推啊！！！！！！！

推到搵到目擊者

救救同路人

pish 有update嗎

推撚爆佢

以後有咩事真係問定身邊人電話

Push push

God bless you

black cop

推推推推推推推

仲未搵到?推一推

依家情況點

而家位青年咩情況

我都想知
推到有人答

大力推

推！！！！！！

有冇人知

呢單野真係好詭秘，成千人排隊坐船，竟然無人幫手

？

呢單嘢依家咩情況

光復香港

有13cm傷口 現場點都會有血啦..救護落口供證明咪得..

Nthing to say

唉仲未搵到
推呀

救

點會冇人證啊!
求下出黎作證啦!!
有傷口點會冇血係現埸

推上去救救巴打！

咩環境

依家點啊

跪求目擊者

其實已經揾左成個月

試着不要說
推
試着說
而家個男仔咩情況？
有冇人目擊事發經過？

係推就推上 facebook whatsapp，單野成個月應該個個連登仔女都睇過

Dllm 咁都告謀殺

要搵到嗰兩個醫護人員出嚟

而家咩情況？

Any update?

pish！

救人！！！

無可能係charge謀殺喎，最多係誤殺，當事人完全冇動機殺人，刑事疑點利益歸於被告，謀殺一定唔可能入啦

update？

update news as below

【大公報訊】90後青年參與反修訂逃犯條例遊行後，在中環七號碼頭與六旬漢爭執，涉嫌把對方推倒地上致後腦重創，其後不治，青年被控謀殺罪案件昨日在東區法院再訊，控方指有一名市民認出被告涉案。案件押後至九月再訊，被告繼續還押候審。

被告梁清言（26歲），任職時裝店售貨員。控罪指他涉嫌於上月16日，在中環七號碼頭外謀殺周鎮和，引致周鎮和於同月18日死亡。梁昨日應訊時，數度望向在法庭公眾席的親友，一名女親屬曾向他握拳以示支持，聆訊期間她都坐直身體認真旁聽。

本案在上周五首度提訊，控方昨日透露，警方已安排兩人參與認人手續，一人認出被告身在案發現場並涉案，另一人則認不出被告。控方稱，警方需時進一步調查，調查方向包括等候驗屍報告完成、找尋其他證人、比對閉路電視影像及等候被告的醫療報告等。裁判官應控方要求，將案件押後至9月25日再訊，其間被告繼續還押，交由懲教署看管。

據警方初步調查，63歲事主周鎮和是兼職園丁，事發當日，他在中環七號碼頭與人爭執後，疑遭被告推倒地上。法醫驗屍發現，事主後腦有一條13厘米長的傷痕，初步認為是後腦首先着地致重創死亡。警方根據影片追查，上月26日在屯門區拘捕被告。

咁大獲？

歡迎各位手足入黎將依度嘅圖spread出去
又或者放低你用心整嘅圖
巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

幫推
歡迎各位手足入黎將依度嘅圖spread出去
又或者放低你用心整嘅圖
巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

Push !!!

揜啊 我呢排都叫成日睇連登 都只係啱啱先見到 應該仲有好多人未見到

咁樣唔代表真相。咪即係代表你點都唔信囉屌

推！林鄭先係殺人兇手

最多咪誤殺
根本冇意圖點謀殺
係唔係警察落案控你謀殺
有冇請律師,點解朋友唔可以做證人

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

CLS. 天有眼嘅話，快快俾目擊者見到呢個post!

柳俊江比人圍毆先縫8針(唔會每一針隔1.5cm咁多掛), 你老母跌落地下有13cm傷口?

死左果個都有家人
希望大家唔好咁多前設
果d醉酒打尖都係果個青年自己親屬講出黎
實際係點根本冇人知
所以先需要目擊者
但如果因爲個青年係示威者就覺得佢一定冇錯既人麻煩真係自己諗清楚先
希望大家都集中返個post係搵目擊者

推 痴撚線

搵左律師？

應該搵律師咨詢，可以搵法援。

唔係好明點解情況好惡劣，砌得入就好惡劣，但控方都冇證人指證當事人係有意圖襲擊，反而辯方有幾個朋友作證當事人係上前勸阻。

啲廢黑警講嘅嘢唔好太認真對待，咩證供重疊冇用？如果幾個證人嘅證供唔重疊，咁係咪即係供詞唔一致？咁陪審團先反而會懷疑證供可信度。除非辯方能夠攞出新而且有利辯方脫罪嘅證據啦，咁就唔重疊而有用。

如果俾你係陪審團，你會信一個證人嘅供詞多啲，還是十個證人重疊嘅供詞多啲？

再者，香港嘅法律，係要控方提出證據證明被告意圖襲擊，意圖謀殺，或者誤殺先砌得入，而唔係要辯方提出證據證明自己無罪。依家控方有冇證人？證供有幾可信？

我唔係法律人，冇資格俾法律意見，以上只係憑普通人常識嘅判斷。但係黑警嘅處事手法都略有見識過，搵返真正信得過嘅人士幫手好過啦。祝好運。

推啦 吊

推返上熱門

推
如果過咗送中，審都唔洗審上咗去囉

而家點

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

癲撚到

幫推，希望有目擊證人

推到有目擊者出現

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

搵到人幫手未？？

推推推推推

推 一定要幫佢

推吖

727

推到目擊者出現

有不冇人啊

推 有冇人有update？

Keep pushing

推呀屌

推
希望巴打無事

有無update?????

幫推
死黑警

冇片？

推 有無新消息

推！！！
一定會搵到證人證據一定會無事！

推 早日還佢清白

同求
推

推 先26歲

到依家都未搵到證人？
有冇咁難搵？定係有部門俾你地更早一步搵到

割蓆

推埋上fb

推啊幫幫手

pus push

推！有冇人幫手

原來仲未搵到證人

推到證人出嚟

情況宜家點

點樣叫口供重疊？要一人一個version先可以做口供？

【大公報訊】90後青年參與反修訂逃犯條例遊行後，在中環七號碼頭與六旬漢爭執，涉嫌把對方推倒地上致後腦重創，其後不治，青年被控謀殺罪案件昨日在東區法院再訊，控方指有一名市民認出被告涉案。案件押後至九月再訊，被告繼續還押候審。

被告梁清言（26歲），任職時裝店售貨員。控罪指他涉嫌於上月16日，在中環七號碼頭外謀殺周鎮和，引致周鎮和於同月18日死亡。梁昨日應訊時，數度望向在法庭公眾席的親友，一名女親屬曾向他握拳以示支持，聆訊期間她都坐直身體認真旁聽。

本案在上周五首度提訊，控方昨日透露，警方已安排兩人參與認人手續，一人認出被告身在案發現場並涉案，另一人則認不出被告。控方稱，警方需時進一步調查，調查方向包括等候驗屍報告完成、找尋其他證人、比對閉路電視影像及等候被告的醫療報告等。裁判官應控方要求，將案件押後至9月25日再訊，其間被告繼續還押，交由懲教署看管。

據警方初步調查，63歲事主周鎮和是兼職園丁，事發當日，他在中環七號碼頭與人爭執後，疑遭被告推倒地上。法醫驗屍發現，事主後腦有一條13厘米長的傷痕，初步認為是後腦首先着地致重創死亡。警方根據影片追查，上月26日在屯門區拘捕被告。

光復香港時代革命

Push!!

推…要搵到目擊者呀

咁耐都未揾到目擊?

13cm 佢點跌？

重未有消息？？？

推
現代仲想砌生豬肉？
黑警收皮！

點解可以無人見到
個兩個醫護係邊

Push
有無人知而家點？

推到搵到目擊者！

推！！

求下目擊者會出黎幫手

誤殺入硬，快d信耶穌報dse啦

希望有目擊者幫到手

推，幫幫佢

推推 推到有証人 伸冤

繼續推

推到有

冤案

附近有無cctv

試下係cctv搵當時目擊者？

天佑好人

呢單唔告謀殺?

最多咪誤殺 D警察成日恰9 D黃絲

13cm! 對老人家都咁重手，你做先生都都過意得去？教不嚴，師之墮！

黑警死全家

搵到目擊者未？

佢地搵左成個月

願尋冤得雪

救人 推推

推：（

推，希望當日見到事發經過嘅人可以出嚟

推呀！

有道理，希望真相大白

等到9月再上庭

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

認真推

認誤殺啦
襯司法制度未完全腐化前
過幾年屈你謀殺
到時司法乜都做得出
成世出唔番黎呀

急
推

要推

有進展?

push 快d搵到

pushhhh 幫推
大家都出一分力吧

推到有目擊者見到

Push 還被告一個清白
咁樣都可以告謀殺
Cls

推啊
千其唔好俾佢地屈得入

醫院話佢點死先？

巴打 希望有證人幫到你

push again

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

推！ 有冇目擊者！

成班低智小學雞

不嬲有內情 你估報紙佬知得幾多丫
無證據點說服陪審團

你知唔知醫生會寫醫療報告
睇吓個醫生點寫啦

推!!!

死黑警。
推

推哩個

仲成世界

//然後見到兩個醫護人員幫醉酒佬檢查， 兩位稱同返我舊生講話冇乜大礙， 於是佢地就以為冇事最後走開左。 //

呢兩位醫護人員係關鍵證人，可以幫到佢

利申: 識少少法律

推希望搵到人!

驗屍報告點講？

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

我冇野講
我要搵律師

咁耐都冇目擊者？推

光復香港，時代革命

光復香港，時代革命！

搵到目擊者未

PUSH!!!!

班警犬真係鳩 唔係扮

推
有無update

any update? PUSHHHHH

push push

Any update？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

仲有呢單「企圖謀殺」罪呀，唉…
========
咁都無200000個簽名？